鯉魚門六旬男子遭十多人追斬 警拘最少5人

鯉魚門發生斬人案，一名男子被十多人追斬受傷。晚上8時許，鯉魚門海傍道近鯉魚門牌坊對開，一名年約60歲男子於晚飯後準備登上私家車時，突然被十多人追斬，身體多處中刀受傷，包括頭、手部，被送往伊利沙伯醫院救治。兇徒事後登上近6輛私家車逃去。警方到場調楂，於油塘工業大廈第一座外截停其中一輛疑犯車輛，拘捕最少5名男子。現場消息指男傷者於鯉魚門工作，警方正調查事件成因。
警方於油塘工業大廈截查多人。（讀者提供）
警方於油塘工業大廈截查多人。（讀者提供）
警方表示，18日晚上8時許，據報一名61歲姓李男子，於鯉魚門徑6號對開懷疑被人襲擊，原因不明，頭、手受傷，清醒送往伊利沙伯醫院治理。警方在調查期間，於崇信街發現一輛可疑私家車，經初步調查，車上5名男子（21歲至28歲）涉案被捕。案件交由東九龍總區反三合會行動組跟進。

你老母個閪就係手足

推

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！